
                      Nunca he sido un enamorado de los mappets pero he de reconocer que, aunque al principio tanta canción nos mosqueara a mi niña y a mi, la película va creciendo y te va metiendo en el mundo mappet sin que te des cuenta. Quizá es algo lenta en algunas partes y se echa de menos mas capítulos de humor.
        
            